大家最想睇到乜嘢「你問我答」？

你哋最想見到咩「你問我答」？

連登間中都有啲得意嘅你問我答，但係同Reddit嗰啲仲有好大距離：

「我一個月冇屙過屎，你問我答」

「我係雙鳩人，你問我答」

「我哋係田中瞳、澁谷果歩、沖田杏梨、Julia，你問我答」

「我係北韓出世嘅女人，你問我答」

「我搞過我老母，你問我答」

我問大家最想見到咩「你問我答」，你問我答

中文打既你問我答

想睇自問自答

連登連「我對奶假嘅，你問我答」都未有呀 :(

驚自爆，唔答
驚自爆，唔問